其實連尼住係咪應該開番個騰訊台?

係

財經台都要拆細